如果好急屎 為什麼需要忍？

快快隨街踎低
我們是中國人（蝗語）

踎啥低?
直接站住柯就可以

主 主能夠 主能夠 我主他能夠夠

Wo wowowo wowowo 我屎眼好痕

喔喔喔喔喔喔喔
我比碌屎你含

最尾少咗個字喎

我屎忽屎眼痕

邊間教會

wo～wowowo～ wowowo~
個細B通處撞
wo～wowowo～ wowowo~
他只是個孩子（蝗語）

如果很急屎 為什麼需要忍
肚內腸滾的聲音
我屁都屙兩勻

wooo wooo woooo woowoowooooo
我屎忽屎眼痕
wooo wooo woooo woowoowooooo
快快屙俾你聞

當屎塔遇上屎 不必管屎的輕重

讓世界知道我們都是中國人🇨🇳

我屎忽窿太痕

沒有沖廁所怎可以用
聞朕除屎坑怎不噁心
有肚屙若有屎坑給我多麼爽
忍屎怎可勉強
我怕在途上爆出
誰做錯賴屎卻未沖廁
誰都要衝廁
即使抽水機出了錯
（可惜抽水機只有一個）又哪可幾個？
當屎坑遇上屎
即使搏命沖廁
仍能迎著流水
屎坑中臭得洶湧
有了它就算沖
仍然爬著臭蟲
當屎坑沒有沖
一督屎也都很臭
誰能來做流水
不必管屎的輕重
遠遠地望見它
跌進屎坑的窿
會令我心疼

Woo~~我屎忽好沸騰

應該係....我屎忽好撚痕

我出返去先...

我屎忽窿好痕...